其實二讀比唔比公眾人士入去睇

其實二讀比唔比公眾人士入去睇

台灣好似比喎

話得三十個額？